{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "한상차림밥상"
    },
    "text": "ソウル特別市安岩洞に位置するハンサンチャリム食卓は、6号線普門駅5番出口安岩洞住民センターの近くに位置しています。 この食堂は駐車場がないので、近くの有料駐車場を利用しなければなりません。 外部は赤色の建物で飾られており、内部には8つのテーブルがあります。 ごちそうは予約を受けずに待機するお客様に順番表を発行します。 このレストランの代表的なメニューとしては、石焼ポッサム定食と韓方カルビチム石焼定食があります。 この定食メニューには味噌チゲとおかずとしてキムチ、ナムル、魚など約20種類のおかずが提供され、ご飯は選ぶことができます。 ただし、追加料金を払ってご飯を選択する場合は、別途追加料金を支払わなければなりません。 このレストランではおかずをおかわりすることもできます。 また、ボッサム肉は追加注文が可能で、残った肉はお客様自らセルフ包装してお持ち帰りいただけます。 この食堂の周辺には世界文化遺産の昌徳宮と宗廟があり、ごちそうを訪れる人は連携して観光することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランはソウル特別市安岩洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このレストランには駐車場はありません。近くの有料駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "このレストランの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "このレストランは赤色の建物で飾られています。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "いいえ、このレストランでは予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "このレストランの代表的なメニューには何がありますか？",
            "answer": "このレストランの代表的なメニューには、石焼ポッサム定食と韓方カルビチム石焼定食があります。"
        },
        {
            "question": "定食にはどのようなおかずが付いていますか？",
            "answer": "定食には、味噌チゲとおかずとしてキムチ、ナムル、魚など約20種類のおかずが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ご飯は選ぶことができますか？",
            "answer": "はい、ご飯は選ぶことができます。ただし、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "おかずをおかわりすることはできますか？",
            "answer": "はい、おかずをおかわりすることができます。"
        },
        {
            "question": "ボッサム肉を追加注文することはできますか？",
            "answer": "はい、ボッサム肉を追加注文することができます。また、残った肉はお客様自ら包装してお持ち帰りいただけます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "このレストランの周辺には世界文化遺産の昌徳宮と宗廟があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 396
    }
}